有冇人講下今個星期可以突破樽頸既原因

平日仲勁過假日、真係好少見
我唔明點解突然間升温

殺人 輪姦證據確鑿 冇得再fcfcfcfcfcfc

因為有學生死，中槍，同轉左朝早抗爭

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

咁樣攻打大學生
係人都發火啦
唔可以再退了

因為轉咗朝早

下??
琴日battlefield 中大版喎

周同學
實彈

雖然實彈唔係第一次 但今次可能真係因為中彈個個咩都無

咪因為警察主攻

你唔需要知

拉

死左人同埋真首都受襲

因為星期一手足真係完全無裝雙手垂低中槍，然後無啦啦攪大學

你望到個仆街交通警做既野，加上周同學既事
點樣唔嬲到爆炸

琴日攻打中大場會太震撼

因為大家見到首都受襲，保護香港既心出晒來

正如打杖既d 人民睇到自己地方被人炸都會去當兵一樣